香港邊區最多靚女？！？！？！？！

銅鑼灣

卓明樓

大灣區

屯門
真心

機場

富士

九龍塘
city mk mui

學生妹

梗係中環金鐘啦

嗱沿中環路過，好多靚過鬼火，更風騷淺笑拋送秋波，轉咗入去上環，個一邊靚女亦算多......

耀中妹

IFC一帶

太古坊

最柒一定係觀塘

屯元天

半山
有鬼妹

我住屯門, 又唔覺屯門多
反而西鐵天水圍至元朗勁撚多

我嗰區有我

我果區

大埔 (因為我好靚😜)

中環

係,好想係屯門搞番個

港島

銅鑼灣至中環

港女>鬼

Ok pm傾

成班偽ABC

邊區最多雞？

我嗰區鬼妹同埋abc仲多過本土港女

南Y島

can

戴哂口罩
區區都咁多
打和啦 SUUUUPER

Cwb

仆街，全部圖都係講「圖都無張」

問過長沙灣未

正確答案：其實無話邊區多靚女既，根據國際美女鑒賞權威組織既統計，平均每6個女性有1個會係靚女，所以越多人既地方就越多靚女，你覺得某地區特別多靚女其實係當區特別多人姐。

元天屯
葵廣

黃大仙

唔一定
因為好多地方其實係分配唔平均

大埔

長沙灣D女 同出邊嗰D簡直平衡時空咁

上環 中環 金鐘 無得輸

長洲有我

申利長髪肌肉男

點為之靚先?

開到第3頁都冇靚女圖 依家玩文字遊戲呀？

純文字討論

Give me

觀塘

見過個女仔戴罩幾靚
一除就

大把港式

返工放工時候先有

去藍田睇

沙田

娜娜！？正！

咪搵佢比

你就講出咗重點來喇，天水圍元朗當年新市鎮啲夫婦入伙後生嘅仔女到今日就啱啱二字頭⋯

第一張後面條友想點

半山區

咁香港邊區多靚仔？？！！

Here

開左三個鐘都係無圖

幾年前入屯門探朋友，見到有條女真係靚到dum一聲，對腳又直又長可惜太趕冇影相，到而家都仲記得佢個樣

不過要講戰鬥格一定係中環朝朝睇黑絲睇到飽

一定係荃灣
puiki bb

我會話大學門口

元朗

北區

上帝禁區